izone張飛太貴 媽咪唔比錢我買 諗住留翻錢比我retake dse

小妹2019dse
岩岩出左結果 得best 5得12分
淨係夠入asso
考一次dse 差唔多3000左右
媽咪覺得去一次concert成1680咁貴 可以夠我差唔多tritake
不如留翻d錢比我tritake好過

咸左

媽咪講得啱㗎

收皮啦
我差d攞izone手燈打老母！！！！

Hit醬！！！

賣撚左個手燈交tritake費用啦

你退出連登啦 臭鴨！！！！

我覺得而家呢個時候唔係追擊你哋班仆街嘅時候，件事過咗之後再清算你哋

劫b真係hoho
我今日都出！！！

沙田我主場

金毛好mk

牙演跳舞一定好正式

Luv u❤️

係
我係狗 我地雞飛狗走

無點睇過佢全程望權f

唔緊要
有圖已經好開心😭

屌你老母
笑死

咁牙f rumor啲確幾正

坐咁撚遠
體驗好差阿屌"""

識野

🤑🤑🤑

娜寶牙演rape

又cap多張圖用

要搵連子 del po。。
小妹以後點見人

好波

椰奶 彩源 柔理 好靚 靚到dum一聲

搵個藉口
話牙演搶咗你部機用咪得囉

今次唔只雞飛狗走，你地仲可以雞犬升天

多謝g持

佢搶左我個靈魂

我地stay strong 5suicide

又多一張

April fool-.-

2個月前喎=.=

有bug

你欺騙緊我！！！！
欺騙緊對你既信任！！！

對唔住 我係一個壞左嘅人

我宜家喺無靈魂

mk hit個反差感仲正過mk椎名

佢mk得來清純

不了

你阿媽講得冇錯喎
憑乜自己想睇concert要阿媽俾錢？
考得好都話可以獎勵下你俾錢你去
考得唔好 阿媽激氣之餘
仲要俾錢你去睇concert?
考得dse啫係夠稱自己做parttime搵錢啦
想睇就自己賺錢睇

對唔住大佬
我假膠

樓豬 0誠信
比你去到 牙演都唔睬你

我在沒勇氣與妳講舊時